iPhone XR

想問下而家邊度出部xr最抵

終極伸手黨

先達

點解唔買s10+
仲平